拿而家事前傾掂先唔好到時先嘈，824觀塘825荃葵，和理非定勇武？

勇武係指遊行過後既一系列行動，包括但不限於佔路, 衝擊, 圍狗屋, 野貓式轉場, 雞尾酒...etc

正評：繼續和理非俾時間佢，等對家冇借口話我地暴力，逼佢回應訴求
負評：俾左咁多日時間佢仲唔夠呀？勇武升級衝佢老母西

唔係set咗星期五deadline冇任何回應之後梗係勇

勇武哂冷中聯辦

source? 暫時唔見主流傳媒提過有deadline

冷氣軍師憑乜野可以做決定 要投票就824自己落場投

又要限制自己？

推

Why not both?

事前講明有咩行為 方便黑警擺陣？

淆底獸表示現場決定啦，和平就坐多陣，有勇武行為就外圍幫手睇下水

太重兵 係第2度勇好過啦

唔想出現818完場時既爭執, 有人想留但俾連登大量post勸走

呢個post唔係大台, 純粹參考

射波用頭鎚定腳踢好？梗係臨場發揮啦！
兄弟爬山各自努力，唔使幫人地做埋決定

主場就和你非，勇武可以be water 去邊都得

根本無爭執 落到場基本有共識 係冷氣軍師唔知頭唔知路就係度指揮 參考更加無撚用 投票只係限制自己既發揮空間

呢個post唔係大台, 純粹參考冷氣軍師意見
勇武手足到時請自己發揮

個人係覺得安靜返1-2星期
有需要就831晒馬整場大既
中間街坊戰保持熱度
好過連續整幾單細
俾人陰啲陰啲咁捉/打我地
又冇咩大效果

勇係要勇係破壞到權力核心／阻礙到政府運作，而要用妥協方式同抗爭者deal先有勇既價值
圍狗屋個d不痛不痕真係唔好再做

freestyle

話明係全日和理非先堅持和理非到尾
事後證明係提供彈藥聲音數據俾之後既抗爭行動
咁冇再講明全日和理非就緊係勇武啦
五大訴求 缺一不可
同樣
和理勇武 缺一不可

推比老友記知